其實momo入選twice算唔算走後門

冇啦啦又話加埋佢

加佢係因為佢跳舞真係勁 要佢做領舞
又唔見你話周子瑜？

應該本身無預子瑜mina同樣衰個位

其實真係領乜鬼舞 啲舞咁鬼死簡單

咁係twice啲舞簡單 但唔代表佢冇實力
佢跳舞真係勁 有興趣睇下hit the stage啦
利申: not fans

我知 雖然我唔中意twice但我對momo幾有好感

為進軍日本準備
一切都係錢 根本3個日本人入硬

因為jyp